是日午餐+晚餐 餓撚請入。。。

Starbucks 嗰個都幾好味

放假？

吉妹 個g扒好正阿

係呀燈b
粒車厘茄同溏心蛋勁好味

啱啱返到屋企一陣咋
今日忙到癲

係呀腐絲，但最好味竟然係粒車厘茄，好清甜

食西餐

蛋液用嚟撈埋啲麵

rich dou cls

吉b做乜又食垃圾呀

有冇幻想個包係Bob頭
一野咀埋去

吉 好正

啲菜類都好新鮮咁
特別睇到舊秋葵好肥大新鮮
呢兜野叫咩名

吉😣

吉

Starbucks果個要幾錢？

要幾錢？

吉😢